年輕人，夠唔夠膽搞一次 ”核彈也不割” 大遊行？

只準三十歲以上、十二歳以下參與

著黑色街坊裝或深色西裝

鼓勵以各行各界做單位參與

只有少量年輕人在場做義工

全港停止勇武一天，和理飛全面進場

如果你地仍然相信民意企係我地呢邊

如果你地夠膽勇於面對民意

就光明正大反駁對家：

唔好再屈學生搞亂香港
係全香港人一條心對抗暴政

年輕人在遊行終點表達衷心感激

唔好再俾敵人扣呢頂帽子

同埋要謙卑地請佢地俾意見同批評，以示對支持者嘅尊重

30以上年輕人

呢步棋對林鄭黎講係核彈級

年輕人負責做搞手邀請其他年齡層參加

推

好多人因為質疑激進行動會嚇怕其他人而自我克制，好多人以為大多數人都反對年輕人所以聲大大

如果你地相信呢個係事實，就要扭轉佢地嘅諗法

支持
但個名唔好叫核彈也不割蓆

就咁叫不割蓆已經得

Sure，名可以再諗，細節可以再度

支持 推

唔怕

connect好重要

係咪應該叫民陣搞？

都係青年啊